港共正利用緊流氓、退休藍屍、無業遊民進行民間宣傳製造假民意

頭先放Lunch經過見到，一條街最多見過4張或以上，可以留意下自己區有冇啲類似嘅橫額
圖廢時影咁清同咁大
但建議大家唔好自己落手拆，啲狗實捉你話你刑毀

可以用1823投訴左先

1823其實好簡單，唔係叫你打電話
Google 1823，會有個投訴制，入去拉到最底揀其他，之後填大約位置（附近有燈柱就填佢，通常係白底黑字，例如：AA 1111）

描述就寫有未經批准擅自掛嘅橫額
名、電郵就自由發揮啦

龍翔道既天橋起碼見到兩set

認真 feel到贏的感覺.......

仲用sms去宣傳，叫人簽名

推

最好有banner話支持人大廢除基本法
支持中央接管香港

南山邨

比足維穩費

直接1823

1823

千祈咪自己郁手

其實淨剪上半索帶等佢跌落地就得
30秒搞掂

唔可以自己清垃圾?

推
用1823拆曬佢!

阻住揸車視線

推啊

diu 痴9線

投訴師

下 港共做嘢需要民意咩？

點report個網

Push

個網係淫賤聯起頭果d統戰組織

您收到吗？
最近电话短讯邀请网上签名反港独
系黄丝毒计
目的是盗取个人资料
一经点入
木马程式会把您的个人资料统统传送到黑客大数据
随时帮您捐身家
帮您参军
还记得帝吧一众烈士吗？
收到请转发，好人一生平安

剛才我老母收到呢個airdrop佢嚇到傻

點解黃絲會知道我號碼
係咪你個仆街仔隊我號碼出黎想毒害母親

唔好話你係save HK講太多野比人mark左唔知
平時係網上認屎認屁
200萬黃絲look7u

試過1823，食環會做野，不過預10日後先拆

唔知有無Ching老母收到咁嘅殘體字長輩圖
老母太驚我報串9秒9del圖

最緊要肯做，多人投訴可能快手啲都唔定

今日電話收到

1823啦 好有效

有 1823app,最緊要影相

班畜生都不如 淨係識呃呃騙騙 技倆淨係咁

其實同當時送中條例一樣

個網d數字穩定上升
假到一個點

國安法
令匯豐永無翻身之日
港航無平機票賣

push

要留意cctv,留意附近有冇車cam

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

可以whatsapp 你果區既區議員，叫佢搵fehd拆左佢

大家要善用1823 APP 呀

未試過試過成功

超級成功
我果區係個後生新仔，好落力

漏左，上面巴打提醒，最好一定要有相
咁佢地先做野

要大家幫手行動

1823

痴撚線有埋市民電話

同當年打國民黨一樣